點解周怕豪咁man...

會用美少女尿袋， 成500， whyman 就唔奇，

栢

咁啱响tko見到佢

tvb 新劇有佢